#Ejercicio3
* Cantidad de branches
: 1
* Nombre del branch:
: master
* Cantidad de tags
: 0
* Nombre commit 1
: Emiliano Martinez Burgos
* Mensaje commit 1
: Actualiza glosario.md
Este cambio actualiza una parte de glosario.md que pase por alto
* Codigo commit 1
: f296e44f8b8a2ecd82cad7b843bd074712d05c00

* Nombre commit 2
: Felipe Jorquera
* Mensaje commit 2
: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2
Se actualizara el repositorio local, para asi poder tener los ultimos cambios.

* Codigo commit 2
: 089a43e6e977720673dbb215ed851d682bd7bf16

* Nombre commit 3
: Nicolás Johnson
* Mensaje commit 3
: :
* Codigo commit 3
: 0ecb7f2cc669fed326b7bf5fc13c06d88b6fc6f2